想join舒適堡

乜都唔要，唔要跳舞飛唔要locker唔要毛巾，
最平可以幾錢

舒適堡唔再舒適 爆到九彩

做康文咪算

依加係唔係免費?

大約你百幾二百蚊一個月, 睇你JOIN幾耐, 越耐越平.

之前join 2年160蚊一個月

有排係咁爆啲爛價plan出黎
但依家又無

唔歡迎,多隻香爐多隻鬼,就算我歡迎你加入,盞你入到嚟失望地埋怨做咩等多過做.
依家已經比好多之前免費果班踩爆哂個場

無咗

想JOIN 1年
2000掂唔掂